# Multi Wallet v.1.0

### Для сборки проекта выполнить:
> mvn package

### Для запуска проекта выполнить:
> cd target  
> java -jar multi-wallet-1.0.jar [filename.txt] 

### Настройки:
> Периодичность вывода балансов установлена в Printer.DELAY_IN_SECONDS = 10
> 
> Периодичность в 10 секунд установлена для возможности оперативной проверки работы программы

### Описание работы:
#### при запуске выполняется:
> - чтение из файла, если его имя указано единственным параметром коммандной строки
> - чтение курсов валют из файла `currency.cfg`, если он есть в папке запуска

#### запускаются поток:
> - вывод на консоль каждые 10 секунд текущего состояния балансов

#### в цикле выполняется:
> - чтение ввода с консоли до ввода строки `quit`

